屌你老母，聯署去各國叫佢地唔好無條件援助支國啦

1.垃圾國家 平時日日果頭屌人小日本依頭屌人美帝
好似全世界逼害緊你咁

2.好啦依家出事啦 又扮哂死狗又要死雞撐飯蓋
結果又係依邊肯幫支國？佢日日屌既小日本同美帝
而件事過左後你估支國識多謝你咩？又咪反轉豬肚就是屎
共產黨係點 過左咁多年你知我知單眼佬都知啦

3.老老柒柒，如果無實質人權、體制既讓步（承諾都咪信，對共狗就係要一分一毫都同佢計清楚），唔白紙黑字簽份協議，你幫支國就係養隻狗黎咬自己

膚淺既人道理由係依度根本唔適用，共黨果種垃圾處理方式本身就係靠害。佢如果唔肯真係做d野出黎，我地更加唔應該比籍口佢綁架人民黎拎著數

推

Push